# gpodder.net Korean translation
# Changwoo Ryu <cwryu@debian.org>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mygpo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-18 18:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-06 17:10+0900\n"
"Last-Translator: Changwoo Ryu <cwryu@debian.org>\n"
"Language-Team: Changwoo Ryu <cwryu@debian.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: mygpo/administration/templates/admin/activate-user.html:9
#: mygpo/administration/templates/admin/activate-user.html:12
#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:22
#: mygpo/administration/templates/admin/resend-acivation.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Reactivate"
msgid "Activate User"
msgstr "다시 활성화"

#: mygpo/administration/templates/admin/activate-user.html:20
#: mygpo/administration/templates/admin/resend-acivation.html:20
#: mygpo/web/forms.py:182 mygpo/web/templates/account.html:112
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: mygpo/administration/templates/admin/activate-user.html:27
#: mygpo/administration/templates/admin/resend-acivation.html:27
msgid "Email"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/activate-user.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Reactivate"
msgid "Activate"
msgstr "다시 활성화"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:10
#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-result.html:16
#: mygpo/administration/templates/admin/merge-grouping.html:10
#: mygpo/administration/templates/admin/merge-select.html:9
#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:9
#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:12
#: mygpo/administration/templates/admin/stats.html:9
#: mygpo/administration/templates/admin/useragents.html:9
msgid "Admin Area"
msgstr "관리 영역"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:13
#: mygpo/administration/templates/admin/useragents.html:12
msgid "User-Agent Statistics"
msgstr "브라우저 User-Agent 통계"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:19
#: mygpo/administration/templates/admin/filetypes.html:19
#: mygpo/administration/templates/admin/useragents.html:18
msgid "#"
msgstr "#"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:20
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:21
#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:23
#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:25
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:22
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:24
msgid "OS"
msgstr "운영체제"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:26
#: mygpo/administration/templates/admin/useragents.html:20
msgid "Number of Clients"
msgstr "클라이언트 수"

#: mygpo/administration/templates/admin/clients.html:53
#: mygpo/administration/templates/admin/useragents.html:33
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: mygpo/administration/templates/admin/filetypes.html:10
#: mygpo/administration/templates/admin/filetypes.html:13
msgid "File Type Stats"
msgstr "파일 종류 통계"

#: mygpo/administration/templates/admin/filetypes.html:20
msgid "File Type"
msgstr "파일 종류"

#: mygpo/administration/templates/admin/filetypes.html:21
msgid "Episode URLs"
msgstr "에피소드 URL"

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:10
#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:13
#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:17
msgid "Host Information"
msgstr "호스트 정보"

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:21
msgid "mygpo Version"
msgstr "mygpo 버전"

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:32
msgid "Base Directory"
msgstr "베이스 디렉터리"

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:37
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:42
msgid "Django Version"
msgstr "Django 버전"

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:47
msgid "Feed Update Queue"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:50
#, fuzzy
#| msgid "Admin Area"
msgid "min ahead"
msgstr "관리 영역"

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:52
msgid "min behind"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:60
msgid "Number of podcasts with outdated search index"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:69
msgid "Average podcast update duration"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/hostinfo.html:76
msgid "Scheduled Celery Tasks"
msgstr "예정된 Celery 작업"

#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-input.html:9
#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-input.html:12
#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-result.html:9
#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-result.html:12
#: mygpo/administration/views.py:449
#, fuzzy
#| msgid "Publisher Pages"
msgid "Publisher Permissions"
msgstr "제작자 페이지"

#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-mail.txt:2
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Link to %(sitename)s"
msgid "Hi %(username)s,"
msgstr "%(sitename)s에 링크"

#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-mail.txt:4
msgid "You have been assigned as a publisher for the following podcasts:"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-mail.txt:11
#, fuzzy
#| msgid "You need to login to access this page."
msgid "You can now access the publisher pages at"
msgstr "이 페이지를 보려면 로그인이 필요합니다."

#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-mail.txt:15
#, python-format
msgid ""
"There you can get statistics, insights and additional control over your "
"podcast at %(domain)s."
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/make-publisher-mail.txt:17
#, python-format
msgid "If you have any questions, please visit %(url)s"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/merge-grouping.html:13
#: mygpo/administration/templates/admin/merge-select.html:12
#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:18
msgid "Merge Podcasts and Episodes"
msgstr "팟캐스트 및 에피소드 병합"

#: mygpo/administration/templates/admin/merge-grouping.html:24
msgid ""
"Episodes that have the same number will be merged. Please verify all your "
"changes by clicking on 'Renew Groups' before starting the Merge."
msgstr ""
"번호가 같은 에피소드는 병합됩니다. 병합 하기 전에 '그룹 새로 고침'을 눌러 모"
"든 변경 사항을 확인하십시오."

#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:19
msgid "Client Stats"
msgstr "클라이언트 통계"

#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:19
#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:21
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:20
msgid "User-Agent Stats"
msgstr "User-Agent 통계"

#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:21
msgid "General Stats"
msgstr "일반 통계"

#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Resend activation e-mail"
msgid "Resend Activation Email"
msgstr "활성화 메일 다시 보내기"

#: mygpo/administration/templates/admin/overview.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Publisher Services"
msgid "Assign Publisher Permissions"
msgstr "제작자 서비스"

#: mygpo/administration/templates/admin/resend-acivation.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Resend activation e-mail"
msgid "Resend Activation email"
msgstr "활성화 메일 다시 보내기"

#: mygpo/administration/templates/admin/resend-acivation.html:35
msgid "Resend"
msgstr ""

#: mygpo/administration/templates/admin/stats.html:12
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: mygpo/administration/templates/admin/stats.html:18
msgid "Property"
msgstr "속성"

#: mygpo/administration/templates/admin/stats.html:19
msgid "Value"
msgstr "값"

#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:17
#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Merge Finished"
msgid "Operation Finished"
msgstr "병합이 끝났습니다"

#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:19
#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Merge Ongoing"
msgid "Operation Ongoing"
msgstr "병합 진행 중"

#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:37
msgid "The following actions were recorded:"
msgstr "다음 동작이 기록되었습니다:"

#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:42
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:80
msgid "none"
msgstr "없음"

#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:47
msgid "Go to podcast"
msgstr "팟캐스트로 이동"

#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:49
#: mygpo/directory/templates/directory/add-podcast-status.html:50
msgid "The operation is still ongoing..."
msgstr "작업이 아직 진행 중입니다..."

#: mygpo/administration/templates/admin/task-status.html:51
#: mygpo/directory/templates/directory/add-podcast-status.html:52
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: mygpo/administration/templates/admin/useragents.html:19
msgid "User-Agent"
msgstr "User-Agent"

#: mygpo/administration/views.py:154 mygpo/administration/views.py:172
#, python-brace-format
msgid "No podcast with URL {url}"
msgstr "{url} URL의 팟캐스트 없음"

#: mygpo/administration/views.py:323 mygpo/administration/views.py:358
msgid "Provide either username or email address"
msgstr ""

#: mygpo/administration/views.py:329 mygpo/administration/views.py:364
#, fuzzy
#| msgid "Nothing found"
msgid "No user found"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#: mygpo/administration/views.py:336
#, python-brace-format
msgid "User {username} ({email}) activated"
msgstr ""

#: mygpo/administration/views.py:375
#, python-brace-format
msgid "Email for {username} ({email}) resent"
msgstr ""

#: mygpo/api/constants.py:8
msgid "downloaded"
msgstr "다운로드함"

#: mygpo/api/constants.py:9
msgid "played"
msgstr "재생함"

#: mygpo/api/constants.py:10
msgid "deleted"
msgstr "삭제함"

#: mygpo/api/constants.py:11
msgid "marked as new"
msgstr "새 항목으로 표시"

#: mygpo/api/constants.py:12
msgid "flattr'd"
msgstr "Flattr함"

#: mygpo/api/constants.py:20
msgid "subscribed"
msgstr "구독함"

#: mygpo/api/constants.py:21
msgid "unsubscribed"
msgstr "구독 해지함"

#: mygpo/api/simple.py:57 mygpo/api/simple.py:92
#, python-format
msgid "%(username)s's Subscription List"
msgstr "%(username)s의 구독 목록"

#: mygpo/api/simple.py:258
#, python-format
msgid "gpodder.net - Top %(count)d"
msgstr "gpodder.net - 톱 %(count)d"

#: mygpo/api/simple.py:294
msgid "gpodder.net - Search"
msgstr "gpodder.net - 검색"

#: mygpo/api/simple.py:320
#, python-format
msgid "gpodder.net - %(count)d Suggestions"
msgstr "gpodder.net - 제안 %(count)d개"

#: mygpo/data/mimetype.py:13
msgid "image"
msgstr "이미지"

#: mygpo/data/mimetype.py:13
msgid "audio"
msgstr "오디오"

#: mygpo/data/mimetype.py:13
msgid "video"
msgstr "비디오"

#: mygpo/directory/templates/carousel.html:43
#: mygpo/directory/templates/carousel.html:46
msgid "Explore"
msgstr "둘러보기"

#: mygpo/directory/templates/carousel.html:81
#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:150
msgid "..."
msgstr "..."

#: mygpo/directory/templates/directory.html:13
#: mygpo/directory/templates/directory.html:16
msgid "Podcast Directory"
msgstr "팟캐스트 디렉터리"

#: mygpo/directory/templates/directory.html:30
#, python-format
msgid ""
"%(listtitle)s <span class=\"by-user\">by <a href=\"%(user-lists-url)s\">"
"%(username)s</a></span>"
msgstr ""
"f%(listtitle)s <span class=\"by-user\">by <a href=\"%(user-lists-url)s\">"
"%(username)s</a></span>"

#: mygpo/directory/templates/directory.html:46
#: mygpo/directory/templates/directory.html:48
#: mygpo/directory/templates/directory.html:133
#: mygpo/directory/templates/podcast-ad-box.html:23
#: mygpo/web/templates/dashboard.html:73
msgid "more..."
msgstr "더 보기..."

#: mygpo/directory/templates/directory.html:85
msgid "Podcast List by"
msgstr "팟캐스트 목록 by"

#: mygpo/directory/templates/directory.html:102
#, python-format
msgid "and %(more)s more"
msgstr "그리고 %(more)s개 더"

#: mygpo/directory/templates/directory.html:108
msgid "Create a Podcast List"
msgstr "팟캐스트 목록 만들기"

#: mygpo/directory/templates/directory.html:119
#: mygpo/web/templates/dashboard.html:59
msgid "Random"
msgstr "임의"

#: mygpo/directory/templates/directory/add-podcast-status.html:16
#: mygpo/directory/templates/directory/add-podcast-status.html:25
msgid "Podcast Added"
msgstr "추가한 팟캐스트"

#: mygpo/directory/templates/directory/add-podcast-status.html:18
#: mygpo/directory/templates/directory/add-podcast-status.html:27
msgid "Adding Podcast"
msgstr "팟캐스트 추가 중"

#: mygpo/directory/templates/directory/add-podcast-status.html:44
msgid "No podcasts could be added"
msgstr "추가한 팟캐스트가 없습니다"

#: mygpo/directory/templates/directory/license-podcasts.html:13
#: mygpo/directory/templates/directory/license-podcasts.html:16
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Podcast Lists by %(username)s"
msgid "Podcasts with License %(licensename)s"
msgstr "팟캐스트 목록 by %(username)s"

#: mygpo/directory/templates/directory/license-podcasts.html:24
msgid "License overview"
msgstr ""

#: mygpo/directory/templates/directory/license-podcasts.html:29
msgid "View License"
msgstr ""

#: mygpo/directory/templates/directory/license-podcasts.html:36
#: mygpo/directory/templates/search.html:35
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:26
#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:48 mygpo/web/templatetags/menu.py:37
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:78
msgid "Podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: mygpo/directory/templates/directory/license-podcasts.html:37
#: mygpo/directory/templates/search.html:36
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:27
#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:49
msgid "Subscribers"
msgstr "구독자"

#: mygpo/directory/templates/directory/license-podcasts.html:50
#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:41
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:47
msgid "Currently not available"
msgstr "현재 사용할 수 없음"

#: mygpo/directory/templates/directory/licenses.html:13
#: mygpo/directory/templates/directory/licenses.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Host Information"
msgid "Podcasts with License Information"
msgstr "호스트 정보"

#: mygpo/directory/templates/directory/licenses.html:23
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:44
msgid "License"
msgstr ""

#: mygpo/directory/templates/directory/licenses.html:24
#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:24
#: mygpo/web/templates/base.html:135 mygpo/web/templates/home.html:155
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:46
msgid "Podcasts"
msgstr "팟캐스트"

#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:12
#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:15
msgid "Episode-Toplist"
msgstr "에피소드-순위"

#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:24
msgid "Episode"
msgstr "에피소드"

#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:25
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episodes.html:36
msgid "Listeners"
msgstr "청취자"

#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:36
#: mygpo/history/templates/episode-history.html:51
#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:51
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:33
#: mygpo/share/templates/userpage.html:118
#: mygpo/share/templates/userpage.html:138
msgid "from"
msgstr "위치"

#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:53
#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:57
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:60
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:64
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:61
#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:63
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:68
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:70
msgid "all"
msgstr "모두"

#: mygpo/directory/templates/episode_toplist.html:75
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:83
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: mygpo/directory/templates/missing.html:11
#: mygpo/directory/templates/missing.html:14 mygpo/web/templatetags/menu.py:39
msgid "Missing Podcast"
msgstr "빠진 팟캐스트"

#: mygpo/directory/templates/missing.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you're missing a podcast on %(sitename)s, please enter its feed URL here"
msgstr "%(sitename)s에 팟캐스트가 빠졌으면, 그 피드 URL을 여기 입력하십시오"

#: mygpo/directory/templates/missing.html:27
msgid "Check"
msgstr "확인"

#: mygpo/directory/templates/missing.html:36
msgid "The podcast already exists"
msgstr "팟캐스트가 이미 있습니다"

#: mygpo/directory/templates/missing.html:49
msgid "Add Podcast"
msgstr "팟캐스트 추가"

#: mygpo/directory/templates/podcast-ad-box.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Missing Podcast"
msgid "Sponsoring Podcast"
msgstr "빠진 팟캐스트"

#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:13
#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:16
#: mygpo/podcastlists/templates/lists.html:13
#: mygpo/podcastlists/templates/lists.html:16
#: mygpo/podcastlists/templates/lists_user.html:9
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:40 mygpo/web/templatetags/menu.py:68
msgid "Podcast Lists"
msgstr "팟캐스트 목록"

#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:22
msgid "List Name"
msgstr "목록 이름"

#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:23
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:25
#: mygpo/history/templates/episode-history.html:53
#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:53
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:35
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:76
#: mygpo/podcastlists/templates/lists_user.html:37
msgid "Know Some Great Podcasts?"
msgstr "멋진 팟캐스트 알고 계신가요?"

#: mygpo/directory/templates/podcast_lists.html:77
#: mygpo/podcastlists/templates/lists_user.html:38
msgid "Create a list of podcasts about a topic you like"
msgstr "좋아하는 주제의 팟캐스트 목록 만들기"

#: mygpo/directory/templates/search.html:11
#: mygpo/directory/templates/search.html:14
#: mygpo/directory/templates/search.html:25
#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:104
#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:53
#: mygpo/web/templates/base.html:136 mygpo/web/templates/home.html:156
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:38
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: mygpo/directory/templates/search.html:23
#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:102
#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:51
msgid "Search term or feed URL"
msgstr ""

#: mygpo/directory/templates/search.html:79
#: mygpo/podcastlists/templates/list_search.html:65
msgid "Nothing found"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#: mygpo/directory/templates/search.html:91
msgid "Search API"
msgstr "검색 API"

#: mygpo/directory/templates/search.html:92
msgid "Access the following address to search for <em>tech</em> podcasts."
msgstr "<em>기술</em> 팟캐스트를 검색하려면 다음 주소를 보십시오."

#: mygpo/directory/templates/toplist.html:14
#: mygpo/directory/templates/toplist.html:17
msgid "Toplist"
msgstr "순위"

#: mygpo/directory/templates/toplist.html:88
msgid "Client Access"
msgstr "클라이언트 접근"

#: mygpo/directory/views.py:334
#, python-format
msgid "%d podcasts added"
msgstr "팟캐스트 %d개 추가함"

#: mygpo/history/templates/episode-history.html:47
#: mygpo/history/templates/episode-history.html:81
#: mygpo/web/templates/device.html:73 mygpo/web/templatetags/menu.py:58
msgid "History"
msgstr "기록"

#: mygpo/history/templates/episode-history.html:58
#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:58
#: mygpo/podcasts/templates/podcast-base.html:54
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:40
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:39
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: mygpo/history/templates/episode-history.html:63
#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:63
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:45
msgid "listeners"
msgstr "청취자"

#: mygpo/history/templates/episode-history.html:84
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: mygpo/history/templates/episode-history.html:85
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: mygpo/history/templates/episode-history.html:86
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:57
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: mygpo/history/templates/episode-history.html:127
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: mygpo/history/templates/history.html:12
#: mygpo/history/templates/history.html:15
#: mygpo/history/templates/podcast-history.html:32
#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:143
msgid "Subscription History"
msgstr "구독 기록"

# 구독 목록 for 클라이언트
#: mygpo/history/templates/history.html:12
#: mygpo/history/templates/history.html:15
msgid "for"
msgstr ","

#: mygpo/history/templates/history.html:22
#: mygpo/web/templates/device-edit.html:16
msgid "Back to"
msgstr "돌아가기"

#: mygpo/history/templates/history.html:66
msgid "Nothing happened yet."
msgstr "아직 아무 일도 일어나지 않았습니다."

#: mygpo/history/templates/history.html:73
#: mygpo/history/templates/history.html:75
msgid "Later"
msgstr "더 나중"

#: mygpo/history/templates/history.html:80
#: mygpo/history/templates/history.html:82
msgid "Now"
msgstr "지금"

#: mygpo/history/templates/history.html:87
#: mygpo/history/templates/history.html:89
msgid "Earlier"
msgstr "더 예전"

#: mygpo/history/templates/podcast-history.html:47
msgid "no history yet"
msgstr ""

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:28
#, python-format
msgid "\"%(list_title)s\" by %(ownername)s"
msgstr "\"%(list_title)s\" by %(ownername)s"

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:35
#, python-format
msgid "a podcast list by <a href=\"%(user-lists-url)s\">%(ownername)s</a>"
msgstr "팟캐스트 목록 by <a href=\"%(user-lists-url)s\">%(ownername)s</a>"

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:74
msgid "No Podcasts"
msgstr "팟캐스트 없음"

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:84
msgid "Vote"
msgstr "투표"

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:90
msgid "Download as OPML"
msgstr "OPML로 다운로드"

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:121
msgid "Your own Podcast Lists"
msgstr "나만의 팟캐스트 목록"

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:122
msgid "Create and share your own podcast lists "
msgstr "나만의 팟캐스트 목록 만들기 및 공유 "

#: mygpo/podcastlists/templates/list.html:123
#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:31
#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:65
msgid "Go"
msgstr "이동"

#: mygpo/podcastlists/templates/lists.html:29
#: mygpo/podcastlists/templates/lists_user.html:22
#: mygpo/share/templates/userpage.html:88
#, python-format
msgid "%(num_podcasts)s Podcasts"
msgstr "팟캐스트 %(num_podcasts)s개"

#: mygpo/podcastlists/templates/lists.html:34
#: mygpo/web/templates/device-edit.html:77
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: mygpo/podcastlists/templates/lists.html:41
msgid "You don't have any podcast lists yet."
msgstr "아직 팟캐스트 목록을 만들지 않았습니다."

#: mygpo/podcastlists/templates/lists.html:52
#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:57
#: mygpo/web/templates/devicelist.html:64
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: mygpo/podcastlists/templates/lists.html:60
msgid ""
"Podcast Lists are intended to share podcasts about certain topics and are "
"therefore always visible to everyone."
msgstr ""
"팟캐스트 목록은 특정 주제에 대한 팟캐스트를 공유해서 모든 사람이 언제나 볼 "
"수 있게 합니다."

#: mygpo/podcastlists/templates/lists_user.html:12
#, python-format
msgid "Podcast Lists by %(username)s"
msgstr "팟캐스트 목록 by %(username)s"

#: mygpo/podcastlists/templates/lists_user.html:27
#, python-format
msgid "%(username)s hasn't created any podcast lists yet."
msgstr "%(username)s 사용자는 아직 팟캐스트를 하나도 만들지 않았습니다."

#: mygpo/podcastlists/views.py:103
msgid "You have to specify a title."
msgstr "제목을 지정해야 합니다."

#: mygpo/podcastlists/views.py:109
#, python-brace-format
msgid "\"{title}\" is not a valid title"
msgstr "\"{title}\"은(는) 올바른 제목이 아닙니다."

#: mygpo/podcastlists/views.py:162
msgid "Thanks for rating!"
msgstr "평가해 주셔서 감사합니다!"

#: mygpo/podcasts/admin.py:27 mygpo/web/templates/device-edit.html:28
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: mygpo/podcasts/models.py:697
#, fuzzy
#| msgid "Unnamed Podcast"
msgid "Unknown Podcast"
msgstr "이름 없는 팟캐스트"

#: mygpo/podcasts/models.py:700
#, python-brace-format
msgid "Unknown Podcast from {domain}"
msgstr ""

#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:85
#: mygpo/podcasts/templates/episodes.html:27
#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:39
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:31
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episodes.html:23
#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:9
#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:26
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:27
msgid "Publisher Pages"
msgstr "제작자 페이지"

#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:91
msgid "Remove Favorite"
msgstr "즐겨 듣기 삭제"

#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:95
msgid "Favorite"
msgstr "즐겨 듣기"

#: mygpo/podcasts/templates/episode.html:103
#, fuzzy
#| msgid "Episodes"
msgid "Episode History"
msgstr "에피소드"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast-base.html:39
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episodes.html:23
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:27
msgid "Unnamed Podcast"
msgstr "이름 없는 팟캐스트"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast-base.html:44
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:29
msgid "by"
msgstr "by"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast-base.html:50
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:35
#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:29
msgid "Feed"
msgstr "피드"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast-base.html:65
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:44
msgid "subscribers"
msgstr "구독자"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Subscribe"
msgid "Login to Subscribe"
msgstr "구독"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:59
#: mygpo/suggestions/templates/suggestions.html:31
#: mygpo/web/templates/subscribe.html:11 mygpo/web/templates/subscribe.html:36
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:67 mygpo/web/templates/device.html:31
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해제"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Subscribe on devices"
msgid "Subscribe on all devices"
msgstr "장치에서 구독"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:110
#, fuzzy
#| msgid "Subscribe on devices"
msgid "Unsubscribe from all devices "
msgstr "장치에서 구독"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:149
#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:164
#, fuzzy
#| msgid "My Tags"
msgid "Tags"
msgstr "내 태그"

#: mygpo/podcasts/templates/podcast.html:199
msgid "Older Episodes"
msgstr "더 예전 에피소드"

#: mygpo/publisher/forms.py:6
#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:60
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: mygpo/publisher/templates/link.html:8
msgid "For Podcast Authors"
msgstr "팟캐스트 제작자용"

#: mygpo/publisher/templates/link.html:11
msgid "Link to"
msgstr "연결하기"

#: mygpo/publisher/templates/link.html:17
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:209
#, python-format
msgid ""
"You can paste this code on your website, so users of %(sitename)s can "
"directly subscribe to your podcast."
msgstr ""
"다음 코드를 웹사이트에 붙여 넣으면, %(sitename)s 사용자가 여러분 팟캐스트에 "
"직접 구독할 수 있습니다."

#: mygpo/publisher/templates/link.html:18
msgid "Change the field 'YOUR_ADRESS' with the adress of your podcast feed."
msgstr "'YOUR_ADRESS' 필드를 여러분 팟캐스트 피드 주소로 바꾸십시오."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:9
#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:20
#: mygpo/web/templates/base.html:153 mygpo/web/templates/base.html:180
#: mygpo/web/templates/home.html:173 mygpo/web/templates/home.html:200
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:76
msgid "Advertise"
msgstr "광고"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:12
#, python-format
msgid "Advertise on %(sitename)s"
msgstr "%(sitename)s에 광고"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:18
#, python-format
msgid ""
"For just € 20,-- your podcast will be shown on the <strong>front page of "
"%(sitename)s for a week</strong>. Additionally it will be the first podcast "
"in <strong>gPodder's list of example podcasts.</strong>"
msgstr ""
"20유로만으로 여러분의 팟캐스트가 <strong>1주일 동안 %(sitename)s의 초기 화면"
"에</strong> 표시됩니다. 또 <strong>gPodder의 예제 팟캐스트 목록</strong>의 첫"
"번째로 여러분의 팟캐스트가 표시됩니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:20
msgid ""
"You can chose when your advertisement will be active, and the text that will "
"be displayed for your podcast."
msgstr ""
"팟캐스트의 광고를 언제 활성화할지, 무슨 문구를 표시할 지 선택할 수 있습니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:22
msgid "Front Page"
msgstr "초기 화면"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:23
#, python-format
msgid ""
"Your podcast will be displayed on the front page of %(sitename)s for both "
"logged-in and anonymous users."
msgstr ""
"여러분의 팟캐스트가 %(sitename)s 사이트 로그인 및 익명 사용자의 초기 화면에 "
"표시됩니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:25
msgid "Example Podcasts"
msgstr "예제 팟캐스트"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:26
msgid ""
"The gPodder client offers a list of example podcasts when started for the "
"first time. This list is loaded from the web on demand. For the time of your "
"advertisement, your podcast will be the first in the list."
msgstr ""
"gPodder 클라이언트는 처음 시작할 때 팟캐스트 예제 목록을 표시합니다. 이 목록"
"은 웹에서 요청에 따라 읽어들입니다. 광고를 할 경우, 여러분의 팟캐스트가 목록 "
"처음에 나타납니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:28
msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:29
msgid ""
"Both the front page and the list of example podcasts are accessed by more "
"than 1000 people daily, who are actively looking for interesting podcasts. "
"We do, however, not guarantee a certain number of visitors during your "
"advertisement period."
msgstr ""
"초기 화면과 예제 팟캐스트 목록은 매일 1000명 이상이 보고, 이들은 흥미로운 팟"
"캐스트를 적극적으로 찾는 사람들입니다. 하지만 광고 기간 중에 일정 수의 방문자"
"를 보장하지는 않습니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:31
msgid "Start your Advertisement"
msgstr "광고 시작하기"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/advertise.html:32
#, python-format
msgid ""
"Contact <a href=\"mailto:stefan@gpodder.net\">stefan@gpodder.net</a> if you "
"would like to advertise on %(sitename)s or if you have any questions. "
"Payments are done via PayPal to thp@perli.net."
msgstr ""
"%(sitename)s 사이트에 광고를 하고 싶거나 문의 사항이 있으면 <a href=\"mailto:"
"stefan@gpodder.net\">stefan@gpodder.net</a> 주소로 연락하십시오. 광고비는 "
"PayPal thp@perli.net으로 보냅니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:31
msgid "Unnamed Episode"
msgstr "이름 없는 에피소드"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Episode URLs"
msgid "Episode List"
msgstr "에피소드 URL"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:56
#, fuzzy
#| msgid "Go to Podcast Page"
msgid "Podcast Page"
msgstr "팟캐스트 페이지로 이동"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:61
msgid ""
"You can configure the URL of this episode. Previous keys will automatically "
"be added to the alternative keys and always redirect to the current URL."
msgstr ""
"이 에피소드의 URL을 설정할 수 있습니다. 예전 키는 자동으로 보조 키로 추가되"
"고 현재 URL로 리다이렉트됩니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:72
#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:129
#: mygpo/web/templates/account.html:65 mygpo/web/templates/account.html:142
#: mygpo/web/templates/device-edit.html:53
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:86
msgid "Episode data"
msgstr "에피소드 데이터"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episode.html:87
msgid "Last update: "
msgstr "최근 업데이트: "

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episodes.html:24
msgid "Return to Podcast Page"
msgstr "팟캐스트 페이지로 돌아가기"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episodes.html:31
#: mygpo/share/templates/userpage.html:182
#: mygpo/share/templates/userpage.html:188 mygpo/web/templatetags/menu.py:47
msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episodes.html:34
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/episodes.html:35
msgid "Released"
msgstr "발표"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/group.html:21
msgid "Publisher Pages:"
msgstr "제작자 페이지:"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/group.html:26
msgid "This is a group of podcasts containing"
msgstr "다음 팟캐스트가 들어 있는 팟캐스트 모음입니다:"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:9
msgid "Podcasts Published by Me"
msgstr "내가 공개한 팟캐스트"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Publisher Pages"
msgid "Publisher Area"
msgstr "제작자 페이지"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:21
msgid "Staff only"
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:24
msgid "Go to the publisher page of any podcast by entering its feed URL"
msgstr "어떤 팟캐스트든지 피드 URL을 입력해 해당 제작자의 페이지로 이동합니다"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:29
msgid "http://"
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Publisher Pages"
msgid "Published Podcasts"
msgstr "제작자 페이지"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:46
msgid "You have publisher permissions for the following podcasts."
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Update your podcasts"
msgid "Update podcasts"
msgstr "내 팟캐스트 업데이트"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:65
msgid ""
"To update all of your published podcasts automatically, you can request the "
"following URL"
msgstr ""
"여러분의 모든 공개 팟캐스트를 자동으로 업데이트하려면, 다음 URL에 요청하면 됩"
"니다"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/home.html:69
msgid "Create a new token"
msgstr "새 토큰 만들기"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:12
msgid "Publisher Services"
msgstr "제작자 서비스"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:18
#, python-format
msgid "%(sitename)s offers several services for podcast publishers."
msgstr ""
"%(sitename)s 사이트에서 팟캐스트 제작자에게 몇 가지 서비스를 제공합니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:21
#, python-format
msgid ""
"You can place your podcast on the frontpage of %(sitename)s to promote your "
"podcast. Users of the gPodder client will also find your podcast as the "
"first item in the list of example podcast."
msgstr ""
"여러분의 팟캐스트를 %(sitename)s의 초기 화면에 표시해 여러분 팟캐스트를 홍보"
"할 수 있습니다. gPodder 클라이언트의 사용자들도 예제 팟캐스트 목록의 첫번째 "
"항목으로 여러분의 팟캐스트를 찾게 됩니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:24
#, python-format
msgid ""
"You can find additional details on the <a href=\"%(advertise-url)s"
"\">advertisement page</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(advertise-url)s\">광고 페이지</a>에서 자세히 볼 수 있습니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:27
#, python-format
msgid ""
"On the <strong>%(sitename)s Publisher Pages</strong> you can find valuable "
"information about the Podcasts published by you."
msgstr ""
"<strong>%(sitename)s 제작자 페이지</strong>에 여러분이 공개한 팟캐스트에 대"
"한 여러 정보를 볼 수 있습니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:30
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "The Publisher Pages are currently in Beta, but if you are publishing a "
#| "podcast listed on %(sitename)s, feel free to apply by sending a mail "
#| "with\n"
#| "  <ul>\n"
#| "   <li>your username on %(sitename)s (<a href=\"%(register-url)s"
#| "\">register if you don't have one</a>)</li>\n"
#| "   <li>the name and URL of the podcast you are publishing</li>\n"
#| "   <li>an email address that is visible somewhere on the podcast's "
#| "website (to legitimate you)\n"
#| "  </ul>\n"
#| "  to <a href=\"mailto:stefan@gpodder.net\">stefan@gpodder.net</a>."
msgid ""
"The Publisher Pages are currently in Beta, but if you are publishing a "
"podcast listed on %(sitename)s, feel free to apply by sending a mail with\n"
"  <ul>\n"
"   <li>your username on %(sitename)s (<a href=\"%(register-url)s\">register "
"if you don't have one</a>)</li>\n"
"   <li>the name and URL of the podcast you are publishing</li>\n"
"   <li>an email address that is visible somewhere on the podcast's website "
"(to legitimate you)\n"
"  </ul>\n"
"  to <a href=\"mailto:support@gpodder.net\">support@gpodder.net</a>."
msgstr ""
"제작자 페이지는 현재 베타 버전입니다. %(sitename)s에 들어 있는 팟캐스트의 제"
"작자라면 다음과 같은 내용의 메일을 <a href=\"mailto:stefan@gpodder.net"
"\">stefan@gpodder.net</a> 주소로 보내 지원해 주십시오.\n"
"  <ul>\n"
"   <li>%(sitename)s의 사용자 이름 (<a href=\"%(register-url)s\">아직 없으면 "
"등록</a>)</li>\n"
"   <li>제작한 팟캐스트의 이름과 URL</li>\n"
"   <li>팟캐스트 웹사이트에서 볼 수 있는 (본인의) 메일 주소</li>\n"
"  </ul>"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:39
#, python-format
msgid ""
"If you already are registered as a publisher, please <a href=\"%(login-url)s?"
"next=/publisher/\">login</a>."
msgstr ""
"이미 제작자로 등록했다면, <a href=\"%(login-url)s?next=/publisher/\">로그인</"
"a>하십시오."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:41
#, python-format
msgid "Link to %(sitename)s"
msgstr "%(sitename)s에 링크"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/info.html:44
#, python-format
msgid ""
"If you <a href=\"%(link-here-url)s\">link to %(sitename)s</a> from your "
"website, you can make it really easy for your visitors to subscribe to your "
"podcast - especially for users of mobile phones."
msgstr ""
"여러분 웹사이트에서 <a href=\"%(link-here-url)s\">%(sitename)s에 링크</a>하"
"면, 웹 방문자가 팟캐스트에 아주 쉽게 구독할 수 있습니다. 특히 휴대폰 사용자"
"의 경우 그렇습니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:49
#, python-format
msgid ""
"This is the publisher page of <strong>%(ptitle)s</strong>. You can see some "
"stats and provide additional data for the podcast page."
msgstr ""
"<strong>%(ptitle)s</strong>의 제작자 페이지입니다. 팟캐스트 페이지에 대한 통"
"계와 추가 정보를 볼 수 있습니다."

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:50
msgid "Go to Podcast Page"
msgstr "팟캐스트 페이지로 이동"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:57
msgid "The podcast information is regularly retrieved from the podcast feed"
msgstr "팟캐스트 정보는 주기적으로 팟캐스트 피드에서 가져옵니다"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:60
#, fuzzy
#| msgid "Update now"
msgid "Updates"
msgstr "지금 업데이트"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Update now"
msgid "Update interval:"
msgstr "지금 업데이트"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:86
msgid "Successful"
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:88
msgid "Error"
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:106
msgid "Update now"
msgstr "지금 업데이트"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:117 mygpo/web/forms.py:74
#: mygpo/web/templates/base.html:160 mygpo/web/templates/home.html:180
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:135
#, fuzzy
#| msgid "Check"
msgid "Feed Check"
msgstr "확인"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:143
msgid "PubSubHubbub"
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:152
#, python-format
msgid ""
"If you publish your podcast feed through a <a href=\"https://code.google.com/"
"p/pubsubhubbub/\">PubSubHubbu</a> hub, %(sitename)s can immediatelly update "
"your podcast when a new episode is released."
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:157
#, python-format
msgid ""
"Your podcast is published through <a href=\"%(hub)s\">%(hub)s</a> and should "
"update immediatelly for each new episode."
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:161
#, python-format
msgid ""
"Your podcast is published through <a href=\"%(hub)s\">%(hub)s</a> but our "
"subscription has not yet been verified."
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:166
#, python-format
msgid ""
"We did not find a hub in your podcast feed. Your feed is updated regularly, "
"but there might be some delay until a new episode shows up on %(sitename)s."
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:178
#, fuzzy
#| msgid "Host Information"
msgid "License Information"
msgstr "호스트 정보"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:186
#, python-format
msgid ""
"You should include license information in your feed so that users and "
"%(sitename)s can know, under which conditions your content can be used."
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:190
#, python-format
msgid ""
"We found the following license in your podcast: <a href=\"%(license)s\">"
"%(license)s</a>"
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:194
msgid ""
"We did not find a license in your podcast feed. Refer to <a href=\"https://"
"github.com/gpodder/podcast-feed-best-practice/blob/master/podcast-feed-best-"
"practice.md#license\"> gPodder Podcast Feed Best Practice</a> on how to "
"include license information."
msgstr ""

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:208
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: mygpo/publisher/templates/publisher/podcast.html:216
msgid "Show Group Stats"
msgstr "그룹 통계 표시"

#: mygpo/publisher/views.py:173
msgid ""
"The update has been scheduled. It might take some time until the results are "
"visible."
msgstr ""
"업데이트가 예정되어 있습니다. 결과가 나오려면 시간이 걸릴 수도 있습니다."

#: mygpo/publisher/views.py:188 mygpo/users/views/settings.py:112
msgid "Data updated"
msgstr "데이터 업데이트됨"

#: mygpo/publisher/views.py:198
msgid "Publisher token updated"
msgstr "제작자 토큰이 업데이트되었습니다"

# slug - RSS permlink의 유니크한 부분을 말한다
#: mygpo/publisher/views.py:301
#, python-brace-format
msgid "Removed slug {slug} from {episode}"
msgstr "{episode}의 슬러그 {slug} 제거함"

#: mygpo/share/templates/share/components/private-toggle.html:11
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: mygpo/share/templates/share/components/private-toggle.html:16
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:10
#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:14
msgid "Share your favorite episodes"
msgstr "즐겨 듣는 에피소드 공유"

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:46
#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:48
msgid "Directory Entry"
msgstr "디렉터리 항목"

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:70
#, python-format
msgid ""
"To keep your favorites private (from others and from the public pages of "
"%(site)s), you need to use HTTP-Authentication in your client. "
msgstr ""
"즐겨 듣기를 비공개로 (다른 사람들이나 %(site)s의 공개 페이지에 표시되지 않"
"게) 유지하려면, 클라이언트에 HTTP 인증 기능을 사용해야 합니다."

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:72
msgid "Username:"
msgstr "사용자명:"

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:73
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:79
msgid "Remove password"
msgstr "비밀번호 제거"

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:82
msgid "Generate new password"
msgstr "새 비밀번호 생성"

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:98
#, python-format
msgid ""
"You've marked your favorites-feed as public and others can\n"
"      subscribe to it. It will also be indexed by %(sitename)s."
msgstr ""
"즐겨 듣는 피드를 공개로 표시해서 다른 사람들이 구독할 수\n"
"      있게 했습니다. 또 %(sitename)s 사이트 목록에도 포함됩니다."

#: mygpo/share/templates/share/favorites.html:110
msgid "Create password"
msgstr "비밀번호 만들기"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:9
msgid "Sharing"
msgstr "공유"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:12
#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:67
#: mygpo/web/templates/favorites.html:39
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:21
#: mygpo/web/templates/device.html:19 mygpo/web/templates/privacy.html:25
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:51 mygpo/web/templatetags/menu.py:53
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:67
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:34
#: mygpo/share/templates/share/overview.html:49
#: mygpo/share/templates/share/overview.html:76
msgid "New Token"
msgstr "새 토큰"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:40
msgid "User Page"
msgstr "사용자 페이지"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:51
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:71
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:57
msgid "Favorites Feed"
msgstr "즐겨 듣는 피드"

#: mygpo/share/templates/share/overview.html:84
msgid ""
"Private items are protected by a special token. Only those who know the "
"exact link can access your content"
msgstr ""
"비공개 항목은 특별한 토큰에 따라 보호됩니다. 정확한 링크를 아는 사람만 이 컨"
"텐츠에 접근할 수 있습니다"

#: mygpo/share/templates/userpage-denied.html:16
#, python-format
msgid ""
"%(username)s didn't share his user page with you. Maybe you should contact "
"him to get the correct link."
msgstr ""
"%(username)s 사용자는 사용자 페이지를 공유하지 않았습니다. 직접 연락해서 올바"
"른 링크를 알아내야 할 것 같습니다."

#: mygpo/share/templates/userpage-denied.html:20
msgid "Want to have your own user page?"
msgstr "나만의 사용자 페이지를 만드시겠습니까?"

#: mygpo/share/templates/userpage-denied.html:20
#, python-format
msgid ""
" Go to your <a href=\"%(share-url)s\">Share Page</a> to get the link.</a>"
msgstr "<a href=\"%(share-url)s\">페이지 공유</a>에서 링크를 받으십시오."

#: mygpo/share/templates/userpage.html:24
#, python-format
msgid "a user on %(site)s"
msgstr "%(site)s 사이트 사용자"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:35
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(username)s</strong> is sharing his favorite podcasts on %(site)s."
msgstr ""
"<strong>%(username)s</strong> 사용자느 즐겨 듣는 팟캐스트를 %(site)s에 공유합"
"니다."

#: mygpo/share/templates/userpage.html:47
#, python-format
msgid "%(subscription_count)s Subscriptions"
msgstr "구독 %(subscription_count)s개"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:52
msgid "Episodes Listened"
msgstr "청취한 에피소드"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:68
#: mygpo/share/templates/userpage.html:97
#: mygpo/share/templates/userpage.html:148
msgid "see all"
msgstr "모두 보기"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:83
#, python-format
msgid "%(list_count)s Podcast Lists"
msgstr "팟캐스트 목록 %(list_count)s개"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:110
#, python-format
msgid "%(num_episodes)s Recently Played Episodes"
msgstr "최근 재생한 에피소드 %(num_episodes)s개"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:131
#, python-format
msgid "%(num_fav_episodes)s Favorite Episodes"
msgstr "즐겨 듣는 에피소드 %(num_fav_episodes)s개"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:166
msgid "That's You!"
msgstr "이게 나예요!"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:168
msgid "Edit your profile"
msgstr "프로파일 편집"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:176
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:178
msgid "Total Played:"
msgstr "전체 재생:"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:184
msgid "Played Last Month:"
msgstr "지난달 재생:"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:190
msgid "Member Since:"
msgstr "가입한 때:"

#: mygpo/share/templates/userpage.html:194
msgid "the early days"
msgstr "옛날옛적에"

#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:11
#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:15
msgid "Podcast Subscriptions"
msgstr "팟캐스트 구독"

#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:32
#, python-format
msgid "%(episode_count)s Episodes"
msgstr "에피소드 %(episode_count)s개"

#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:42
#, python-format
msgid ""
"You don't have any subscriptions yet. Set up your <a href=\"%(devices)s"
"\">podcast clients</a> and <a href=\"%(directory)s\">discover interesting "
"podcasts</a>."
msgstr ""
"아직 구독이 없습니다. <a href=\"%(devices)s\">팟캐스트 클라이언트</a>와 <a "
"href=\"%(directory)s\">재미있는 팟캐스트 찾기</a>를 설정하십시오."

#: mygpo/subscriptions/templates/subscriptions.html:63
#: mygpo/suggestions/templates/suggestions.html:54
#: mygpo/web/templates/device.html:53
msgid "Download OPML"
msgstr "OPML 다운로드"

#: mygpo/subscriptions/views.py:117
#, python-format
msgid "%(username)s's Podcast Subscriptions on %(site)s"
msgstr "%(username)s의 팟캐스트 구독, (%(site)s)"

#: mygpo/subscriptions/views.py:123
#, python-format
msgid "Recent changes to %(username)s's podcast subscriptions on %(site)s"
msgstr "최근에 %(username)s의 팟캐스트 구독 (%(site)s) 변경 사항"

#: mygpo/subscriptions/views.py:147
#, python-format
msgid "%(username)s subscribed to %(podcast)s (%(site)s)"
msgstr "%(username)s %(podcast)s에 구독 (%(site)s)"

#: mygpo/subscriptions/views.py:149
#, python-format
msgid "%(username)s unsubscribed from %(podcast)s (%(site)s)"
msgstr "%(username)s %(podcast)s에서 구독 해제 (%(site)s)"

#: mygpo/suggestions/templates/suggestions.html:9
#: mygpo/suggestions/templates/suggestions.html:12
msgid "Suggested Podcasts"
msgstr "추천 팟캐스트"

#: mygpo/suggestions/templates/suggestions.html:36
msgid "No Interest"
msgstr "관심 없음"

#: mygpo/suggestions/templates/suggestions.html:47
msgid "No Suggestions Yet"
msgstr "아직 추천 없음"

#: mygpo/users/models.py:224
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: mygpo/users/models.py:225
msgid "Laptop"
msgstr "노트북"

#: mygpo/users/models.py:226
msgid "Cell phone"
msgstr "휴대전화"

#: mygpo/users/models.py:227
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: mygpo/users/models.py:228
msgid "Tablet"
msgstr ""

#: mygpo/users/models.py:229
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: mygpo/users/templates/registration/activation_failed.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Activation Mail"
msgid "Activation failed"
msgstr "활성화 메일"

#: mygpo/users/templates/registration/activation_failed.html:11
msgid "Account not activated"
msgstr "계정 활성화되지 않음"

#: mygpo/users/templates/registration/activation_failed.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Your account could not be activated successfully."
msgid "Your account could not be activated."
msgstr "계정을 성공적으로 활성화하지 못했습니다."

#: mygpo/users/templates/registration/registration_complete.html:9
msgid "Registration complete"
msgstr "등록 완료"

#: mygpo/users/templates/registration/registration_complete.html:13
msgid ""
"Please confirm your account using the email you should just have received."
msgstr "받으신 메일 내용에 따라 계정을 확인해 주십시오."

#: mygpo/users/templates/registration/registration_form.html:8
#: mygpo/users/templates/registration/registration_form.html:11
msgid "Create Account"
msgstr "계정 만들기"

#: mygpo/users/templates/registration/registration_form.html:18
msgid "You are already registered."
msgstr "이미 등록했습니다."

#: mygpo/users/templates/registration/registration_form.html:72
#: mygpo/web/templates/base.html:52 mygpo/web/templates/home.html:47
#: mygpo/web/templates/home.html:103 mygpo/web/templates/login.html:48
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:25
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: mygpo/users/templates/registration/registration_form.html:87
msgid "Activation Mail"
msgstr "활성화 메일"

#: mygpo/users/templates/registration/registration_form.html:88
msgid ""
"After registration, you'll receive an activation mail to confirm the "
"validity of your email address."
msgstr "등록한 뒤에, 메일 주소가 맞는지 확인하는 활성화 메일을 받게 됩니다."

#: mygpo/users/templates/registration/registration_form.html:90
#, python-format
msgid ""
"If it doesn't arrive, you can <a href=\"%(resend-activation-url)s\">resend</"
"a> it."
msgstr ""
"메일이 도착하지 않으면, <a href=\"%(resend-activation-url)s\">다시 보내</a> "
"보십시오."

#: mygpo/users/templates/registration/resend_activation.html:4
#: mygpo/users/templates/registration/resend_activation.html:8
msgid "Resend activation e-mail"
msgstr "활성화 메일 다시 보내기"

#: mygpo/users/templates/registration/resend_activation.html:18
#: mygpo/web/templates/restore_password.html:21
msgid ""
"Please enter either your username or (if you don't know that either) the e-"
"mail address which you used to register your account. An e-mail will be sent "
"to you."
msgstr ""
"사용자 이름이나 (사용자 이름을 모르면) 계정 등록할 때 사용한 메일 주소를 입력"
"하십시오. 메일을 받게 됩니다."

#: mygpo/users/templates/registration/resend_activation.html:36
msgid "Send activation e-mail"
msgstr "활성화 메일 보내기"

#: mygpo/users/templates/registration/resent_activation.html:4
#: mygpo/users/templates/registration/resent_activation.html:7
msgid "Sent Activation Email"
msgstr "활성화 메일을 보냈습니다"

#: mygpo/users/templates/registration/resent_activation.html:11
#, fuzzy
#| msgid "The activation email has been reset."
msgid "The activation email has been resent."
msgstr "활성화 메일이 초기화되었습니다."

#: mygpo/users/views/device.py:82 mygpo/users/views/device.py:174
msgid "Synchronize with the following devices"
msgstr "다음 장치에 동기화"

#: mygpo/users/views/device.py:104
msgid "Please fill out all fields."
msgstr "모든 필드를 채우십시오."

#: mygpo/users/views/device.py:116
msgid "Device saved"
msgstr "장치를 저장했습니다"

#: mygpo/users/views/device.py:124 mygpo/users/views/device.py:155
msgid "You can't use the same Device ID for two devices."
msgstr "장치 두 개에 같은 장치 ID를 사용할 수 없습니다."

#: mygpo/users/views/device.py:147
msgid "Device updated"
msgstr "장치 업데이트함"

#: mygpo/users/views/device.py:202
#, python-brace-format
msgid "Could not upload subscriptions: {err}"
msgstr "구독을 업로드할 수 없습니다: {err}"

#: mygpo/users/views/device.py:302
#, fuzzy
#| msgid "New subscriptions will be private by default."
msgid "Your subscription will be updated in a moment."
msgstr "새로 구독하면 기본값으로 비공개입니다."

#: mygpo/users/views/registration.py:87
msgid "Username or email address already in use"
msgstr ""

#: mygpo/users/views/registration.py:153
msgid "The activation link is either not valid or has already expired."
msgstr ""

#: mygpo/users/views/registration.py:159
#, fuzzy
#| msgid "Your account already has been activated. Go ahead and log in."
msgid "Your user has been activated. You can log in now."
msgstr "계정을 이미 활성화했습니다. 계속 사용하시려면 로그인하십시오."

#: mygpo/users/views/registration.py:177
msgid "Either username or email address are required."
msgstr ""

#: mygpo/users/views/registration.py:197 mygpo/users/views/user.py:134
msgid "User does not exist."
msgstr "사용자가 없습니다."

#: mygpo/users/views/registration.py:203
msgid "Your account already has been activated. Go ahead and log in."
msgstr "계정을 이미 활성화했습니다. 계속 사용하시려면 로그인하십시오."

#: mygpo/users/views/settings.py:67 mygpo/users/views/settings.py:104
msgid "Oops! Something went wrong. Please double-check the data you entered."
msgstr "앗! 뭔가가 잘못됐습니다. 입력한 데이터가 맞는지 한 번 더 확인하십시오."

#: mygpo/users/views/settings.py:124
msgid "Your account has been disconnected"
msgstr "계정의 연결이 끊겼습니다"

#: mygpo/users/views/user.py:73
msgid "Username missing"
msgstr "사용자 이름이 없습니다"

#: mygpo/users/views/user.py:78
msgid "Password missing"
msgstr "비밀번호가 없습니다"

#: mygpo/users/views/user.py:85
msgid "Wrong username or password."
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 틀렸습니다."

#: mygpo/users/views/user.py:93 mygpo/users/views/user.py:142
#, fuzzy
#| msgid "Please activate your account first."
msgid ""
"Please activate your account first. We have just re-sent your activation "
"email"
msgstr "먼저 계정을 활성화하십시오."

#: mygpo/users/views/user.py:175 mygpo/users/views/user.py:180
msgid "Login failed."
msgstr "로그인 실패."

#: mygpo/users/views/user.py:188
msgid "Login with Google is currently not possible."
msgstr ""

#: mygpo/users/views/user.py:201
#, python-brace-format
msgid ""
"Your account has been connected with {google}. Open Settings to change this."
msgstr ""
"계정이 {google} 계정과 연결되었습니다. 변경하려면 설정 페이지를 여십시오."

#: mygpo/users/views/user.py:217
#, python-format
msgid ""
"No account connected with your Google account %s. Please log in to connect."
msgstr "%s Google 계정과 연결된 계정이 없습니다. 연결하려면 로그인하십시오."

#: mygpo/web/forms.py:22 mygpo/web/forms.py:184
msgid "E-Mail address"
msgstr "전자메일 주소"

#: mygpo/web/forms.py:28
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: mygpo/web/forms.py:36
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: mygpo/web/forms.py:44
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: mygpo/web/forms.py:80
msgid "A few words about you"
msgstr "짤막한 자기 소개"

#: mygpo/web/forms.py:94 mygpo/web/templates/devicelist.html:23
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: mygpo/web/forms.py:101 mygpo/web/templates/devicelist.html:24
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: mygpo/web/forms.py:106 mygpo/web/templates/devicelist.html:25
msgid "Device ID"
msgstr "장치 ID"

#: mygpo/web/forms.py:110
#, fuzzy
#| msgid "Device"
msgid "ID on device"
msgstr "장치"

#: mygpo/web/forms.py:123
msgid "Share this subscription with other users (public)"
msgstr "이 구독을 다른 사용자와 공유 (공개)"

#: mygpo/web/forms.py:163
msgid "No device selected"
msgstr "장치를 선택하지 않았습니다"

#: mygpo/web/forms.py:171
msgid "Please enter your username"
msgstr "사용자 이름을 입력하십시오"

#: mygpo/web/forms.py:176
msgid "or the email address used while registering"
msgstr "(또는 등록할 때 사용한 메일 주소)"

#: mygpo/web/templates/400.html:4 mygpo/web/templates/400.html:7
msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청"

#: mygpo/web/templates/400.html:11
msgid "There has been an error processing your request."
msgstr "요청을 처리하는데 오류가 발생했습니다."

#: mygpo/web/templates/401.html:4 mygpo/web/templates/401.html:7
msgid "Unauthorized"
msgstr "권한 없음"

#: mygpo/web/templates/401.html:12
msgid "This page is only available to registered users."
msgstr "이 페이지는 등록한 사용자만 사용할 수 있습니다."

#: mygpo/web/templates/account.html:8 mygpo/web/templates/account.html:11
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: mygpo/web/templates/account.html:73 mygpo/web/templates/account.html:76
#: mygpo/web/templates/delete_account.html:9
msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

#: mygpo/web/templates/account.html:87
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: mygpo/web/templates/account.html:90
#, python-format
msgid "Connected with %(gmail)s"
msgstr "%(gmail)s 계정에 연결됨"

#: mygpo/web/templates/account.html:93
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: mygpo/web/templates/account.html:96
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: mygpo/web/templates/base.html:40 mygpo/web/templatetags/menu.py:71
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: mygpo/web/templates/base.html:46 mygpo/web/templates/base.html:50
#: mygpo/web/templates/home.html:41 mygpo/web/templates/home.html:45
#: mygpo/web/templates/home.html:102 mygpo/web/templates/login.html:8
#: mygpo/web/templates/login.html:11 mygpo/web/templates/login.html:46
#: mygpo/web/templates/restore_password.html:8
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:24
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: mygpo/web/templates/base.html:51 mygpo/web/templates/home.html:46
#: mygpo/web/templates/login.html:47
msgid "Login with Google"
msgstr "Google로 로그인"

#: mygpo/web/templates/base.html:133 mygpo/web/templates/home.html:153
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:34
msgid "Discover"
msgstr "팟캐스트 찾기"

#: mygpo/web/templates/base.html:134 mygpo/web/templates/home.html:154
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:36
msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

#: mygpo/web/templates/base.html:142 mygpo/web/templates/home.html:162
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: mygpo/web/templates/base.html:143 mygpo/web/templates/home.html:163
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:26
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: mygpo/web/templates/base.html:144 mygpo/web/templates/home.html:164
msgid "Mailing&nbsp;List"
msgstr "메일링&nbsp;리스트"

#: mygpo/web/templates/base.html:145 mygpo/web/templates/home.html:165
msgid "Questions"
msgstr "문의"

#: mygpo/web/templates/base.html:151 mygpo/web/templates/home.html:171
msgid "Support&nbsp;Us"
msgstr "후원&nbsp;안내"

#: mygpo/web/templates/base.html:152 mygpo/web/templates/contribute.html:22
#: mygpo/web/templates/home.html:172
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: mygpo/web/templates/base.html:159 mygpo/web/templates/home.html:179
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: mygpo/web/templates/base.html:161 mygpo/web/templates/home.html:181
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: mygpo/web/templates/base.html:162 mygpo/web/templates/home.html:182
msgid "Blog&nbsp;(RSS)"
msgstr "블로그&nbsp;(RSS)"

#: mygpo/web/templates/base.html:168 mygpo/web/templates/home.html:188
msgid "Develop"
msgstr "개발"

#: mygpo/web/templates/base.html:169 mygpo/web/templates/home.html:189
msgid "API"
msgstr "API"

#: mygpo/web/templates/base.html:170 mygpo/web/templates/home.html:190
msgid "Libraries"
msgstr "라이브러리"

#: mygpo/web/templates/base.html:171 mygpo/web/templates/home.html:191
msgid "Clients"
msgstr "클라이언트"

#: mygpo/web/templates/base.html:177 mygpo/web/templates/home.html:197
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:73
msgid "Publish"
msgstr "발행"

#: mygpo/web/templates/base.html:178 mygpo/web/templates/home.html:198
msgid "Get&nbsp;Access"
msgstr "접근하기"

#: mygpo/web/templates/base.html:179 mygpo/web/templates/home.html:199
msgid "Link&nbsp;To&nbsp;Us"
msgstr "여기로&nbsp;링크"

#: mygpo/web/templates/base.html:188 mygpo/web/templates/home.html:207
msgid "hosting provided by prgmr.com"
msgstr ""

#: mygpo/web/templates/contribute.html:8 mygpo/web/templatetags/menu.py:27
msgid "Contribute"
msgstr "기여"

#: mygpo/web/templates/contribute.html:11
msgid "Contribute to gpodder.net"
msgstr "gpodder.net에 기여"

#: mygpo/web/templates/contribute.html:16
msgid ""
"gpodder.net is run as a hobby project without continuous funding for "
"servers, storage and bandwidth. We rely on contributors and donations to "
"keep the site running and improve it constantly."
msgstr ""
"gpodder.net은 서버, 저장 공간, 대역폭에 대한 금전 지원 없이 취미로 운영되고 "
"있습니다. 기여자들과 기부로 사이트를 운영하고 있고 계속 발전하고 있습니다."

#: mygpo/web/templates/contribute.html:18
msgid "Work"
msgstr "작업"

#: mygpo/web/templates/contribute.html:19
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you want to contribute to gpodder.net by writing code, check out the "
#| "<a href=\"/developer/\">Development</a> page. We also appreciate "
#| "contributions of non-coding work, such as web and interface design, "
#| "server operations, testing, etc. If you are interested, join the <a href="
#| "\"http://wiki.gpodder.org/wiki/Mailing_List\">mailing list</a> or the IRC "
#| "channel #gpodder on chat.freenode.net."
msgid ""
"If you want to contribute to gpodder.net by writing code, check out the <a "
"href=\"/developer/\">Development</a> page. We also appreciate contributions "
"of non-coding work, such as web and interface design, server operations, "
"testing, etc. If you are interested, join the <a href=\"https://gpodder."
"github.io/docs/mailing-list.html\">mailing list</a> or the IRC channel "
"#gpodder on chat.freenode.net."
msgstr ""
"코드 작성으로 gpodder.net에 기여하시려면, <a href<a href=\"/developer/\">개발"
"</a> 페이지를 보십시오. 웹, 인터페이스 디자인, 서버 작업, 테스트 같은 코딩이 "
"아닌 작업도 환영합니다. 관심이 있으시면 <a href=\"https://gpoddernet."
"readthedocs.io/en/wiki/Mailing_List\">메일링 리스트</a> 또는 chat.freenode."
"net의 IRC 채널 #gpodder에 참여해 보십시오."

#: mygpo/web/templates/contribute.html:23
msgid ""
"If you want to support gpodder.net financially, you can donate via <a href="
"\"https://paypal.me/pools/c/8lxTu5kqTp\">PayPal</a>."
msgstr ""

#: mygpo/web/templates/csrf.html:8
msgid "Attention!"
msgstr "조심!"

#: mygpo/web/templates/csrf.html:11
msgid "Attention, Attention!"
msgstr "조심, 조심!"

#: mygpo/web/templates/csrf.html:17
#, python-format
msgid ""
"It seems that %(referer)s has linked to %(site)s to get you to change some "
"data. <strong>This will possibly change some of your data / settings!</"
"strong>. Do you really want to continue? <strong>If in doubt, chose No.</"
"strong>"
msgstr ""
"%(referer)s 쪽에서 %(site)s에 링크해서 데이터를 바꾸려는 것 같습니다. "
"<strong>이렇게 되면 일부 데이터 / 설정을 바꿀 수도 있습니다!</strong>. 정말"
"로 계속 하시겠습니까? <strong>잘 모르겠으면, 아니요를 고르십시오.</strong>"

#: mygpo/web/templates/csrf.html:24
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: mygpo/web/templates/csrf.html:25
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:14 mygpo/web/templatetags/menu.py:64
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:17
msgid "Hi, "
msgstr "안녕하세요, "

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:24
msgid "Newest Episodes"
msgstr "새 에피소드"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:39
#, python-format
msgid ""
"Welcome to %(site)s! If this is your first visit, you should set up your <a "
"href=\"https://gpoddernet.readthedocs.io/en/latest/user/clients.html"
"\">podcast client</a> and try to check as many <em>Explore</em> boxes as you "
"can."
msgstr ""
"%(site)s에 잘 오셨습니다! 처음 오셨으면, <a href=\"https://gpoddernet."
"readthedocs.io/en/latest/user/clients.html\">팟캐스트 클라이언트</a>를 설정하"
"시고 간으한 여러 <em>둘러보기</em> 상자를 확인해 보세요."

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:44
#, python-format
msgid ""
"If you have problems, have a look at the <a href=\"%(help)s\">docs</a> or "
"ask questions on the <a href=\"https://gpodder.github.io/docs/mailing-list."
"html\">mailing list</a> or <a href=\"https://github.com/gpodder/mygpo/issues"
"\">forum</a>."
msgstr ""
"문제가 있으면<a href=\"%(help)s\">문서</a>를 보시거나, <a href=\"http://wiki."
"gpodder.org/wiki/Mailing_List\">메일링 리스트</a> 또는 <a href=\"https://"
"getsatisfaction.com/gpoddernet\">포럼</a>에 질문하십시오."

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:81
#, python-format
msgid "Explore %(site)s"
msgstr "%(site)s 둘러보기"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:85
#, python-format
msgid "Sign up to %(site)s"
msgstr "%(site)s에 가입"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:90
msgid "Connect your Podcast Clients"
msgstr "팟캐스트 클라이언트 연결하기"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:95
msgid "Subscribe to Podcasts"
msgstr "팟캐스트 구독"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:100
msgid "Mark your Favorite Episodes"
msgstr "즐겨 듣는 에피소드 표시"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:105
msgid "Share your Subscriptions"
msgstr "구독 목록 공유"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:110
msgid "Share your Favorite Episodes"
msgstr "즐겨 듣는 에피소드 공유"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:115
msgid "Share your Userpage"
msgstr "사용자 페이지 공유"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:120
msgid "Tag Podcasts"
msgstr "팟캐스트 태그하기"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:125
msgid "Create Podcast Lists"
msgstr "팟캐스트 목록 만들기"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:130
msgid "Publish your own Podcast"
msgstr "여러분의 팟캐스트 공개"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:140
msgid "Subscribe in Your Browser"
msgstr "브라우저에서 구독"

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:142
#, python-format
msgid ""
"Register %(site.domain)s as a feed reader, and subscribe to podcasts "
"directly from your browser"
msgstr ""
"%(site.domain)s 사이트를 피드 리더로 등록하고, 브라우저에서 바로 팟캐스트에 "
"구독하세요."

#: mygpo/web/templates/dashboard.html:145
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: mygpo/web/templates/delete_account.html:14
msgid "Delete your Account?"
msgstr "계정을 삭제하시겠습니까?"

#: mygpo/web/templates/delete_account.html:20
msgid "Do you really want to delete your account?"
msgstr "정말로 계정을 삭제하시겠습니까?"

#: mygpo/web/templates/delete_account.html:23
msgid "Yes, please"
msgstr "네, 그렇습니다"

#: mygpo/web/templates/deleted_account.html:9
msgid "Account Deleted"
msgstr "계정 삭제됨"

#: mygpo/web/templates/deleted_account.html:13
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "계정이 삭제되었습니다"

#: mygpo/web/templates/deleted_account.html:18
msgid "Thanks"
msgstr "감사합니다"

#: mygpo/web/templates/developer.html:8 mygpo/web/templates/developer.html:11
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:28
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: mygpo/web/templates/developer.html:17
msgid "Webservice"
msgstr "웹서비스"

#: mygpo/web/templates/developer.html:18
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The sourcecode of the webservice gpodder.net is released as open source "
#| "under the AGPLv3 and <a href=\"https://github.com/gpodder/mygpo\">hosted "
#| "at GitHub</a>. Bugs can be reported at the <a href=\"https://bugs.gpodder."
#| "org/enter_bug.cgi?product=gpodder.net\">gPodder Bugtracker</a>."
msgid ""
"The sourcecode of the webservice gpodder.net is released as open source "
"under the AGPLv3 and <a href=\"https://github.com/gpodder/mygpo\">hosted at "
"GitHub</a>. Bugs can be reported at the <a href=\"https://github.com/gpodder/"
"gpodder/issues\">gPodder Issue Tracker on GitHub</a>."
msgstr ""
"gpodder.net 웹서비스의 소스 코드는 AGPL 버전3에 따라 오픈소스로 공개되고 <a "
"href=\"https://github.com/gpodder.net/mygpo\">GitHub에서 호스팅합니다</a>. 문"
"제점은 <a href=\"https://bugs.gpodder.org/enter_bug.cgi?product=gpodder.net"
"\">gPodder Bugtracker</a>에서 전달할 수 있습니다."

#: mygpo/web/templates/developer.html:21
msgid "Integrating Clients"
msgstr "클라이언트 연동"

#: mygpo/web/templates/developer.html:22
msgid ""
"If you want to integrate gpodder.net in some podcasting client, you might "
"want to use one of the existing <a href=\"https://gpoddernet.readthedocs.io/"
"en/latest/dev/libraries.html\">client libraries</a>."
msgstr ""
"gpodder.net을 팟캐스트 클라이언트에 연동하려면, <a href=\"http://wiki."
"gpodder.org/wiki/Web_Services/Libraries\">클라이언트 라이브러리</a> 중 하나"
"를 사용해 보십시오."

#: mygpo/web/templates/developer.html:23
msgid ""
"There are already several clients for different platforms which can be used "
"as examples. <a href=\"https://gpoddernet.readthedocs.io/en/latest/user/"
"clients.html\">See list of clients.</a>"
msgstr ""
"예제로 사용할 수 있는 여러가지 플랫폼의 여러 클라이언트가 이미 있습니다. <a "
"href=\"https://gpoddernet.readthedocs.io/en/latest/user/clients.html\">클라이"
"언트 목록을 참고하십시오.</a>"

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:11 mygpo/web/templates/device.html:11
#, python-format
msgid "Device %(devicename)s"
msgstr "장치 %(devicename)s"

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:22 mygpo/web/templates/device.html:18
msgid "This device was deleted."
msgstr "이 장치를 삭제했습니다."

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:61
msgid "Replace Subscriptions"
msgstr "구독 대체하기"

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:65
msgid "Replace your current subscriptions by uploading an OPML file."
msgstr "현재 구독을 업로드한 OPML 파일로 대체"

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:70
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:83
msgid "Delete Device"
msgstr "장치 삭제"

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:99
#: mygpo/web/templates/device-edit.html:117 mygpo/web/templates/device.html:102
#: mygpo/web/templates/device.html:120
msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:100 mygpo/web/templates/device.html:103
msgid ""
"If you synchronize devices, they will always have the same subscriptions. A "
"podcast that is subscribed on one device, will automatically be added to all "
"synchronized devices."
msgstr ""
"장치를 동기화하면, 장치마다 동일한 구독을 받게 됩니다. 한 장치에서 구독한 팟"
"캐스트는 다른 모든 장치에 자동으로 추가됩니다."

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:104 mygpo/web/templates/device.html:107
#, python-format
msgid "%(devicename)s is currently not synchronized with other devices."
msgstr "%(devicename)s 장치는 현재 다른 장치와 동기화되지 않았습니다."

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:108 mygpo/web/templates/device.html:111
#, python-format
msgid "%(devicename)s is currently synchronized with %(synclist)s."
msgstr "%(devicename)s 장치는 현재 %(synclist)s에 동기화되었습니다."

#: mygpo/web/templates/device-edit.html:109 mygpo/web/templates/device.html:112
#, python-format
msgid "Stop synchronisation for %(devicename)s "
msgstr "%(devicename)s에 동기화 중지"

#: mygpo/web/templates/device.html:40
msgid "You don't have any podcasts subscribed on this device."
msgstr "이 장치에서 구독한 팟캐스트가 아직 없습니다"

#: mygpo/web/templates/device.html:63
msgid "OPML for Nokia Podcasting on Symbian "
msgstr "심비안 노키아 팟캐스트용 OPML"

#: mygpo/web/templates/device.html:79
msgid "Trigger Sync"
msgstr ""

#: mygpo/web/templates/device.html:87 mygpo/web/templates/devicelist.html:26
#: mygpo/web/templates/devicelist.html:45
msgid "Configure"
msgstr "준비하기"

#: mygpo/web/templates/devicelist.html:10
#: mygpo/web/templates/devicelist.html:13
msgid "Managed Devices"
msgstr "관리되는 장치"

#: mygpo/web/templates/devicelist.html:31
msgid "Synchronized"
msgstr "동기화됨"

#: mygpo/web/templates/devicelist.html:33
msgid "Not Synchronized"
msgstr "동기화되지 않음"

#: mygpo/web/templates/devicelist.html:53
msgid ""
"You don't have any devices yet. Go to the <a href=\"https://gpoddernet."
"readthedocs.io/en/latest/user/clients.html\">clients</a> page to learn how "
"to set up your client applications."
msgstr ""
"아직 장치가 하나도 없습니다. <a href=\"https://gpoddernet.readthedocs.io/en/"
"Web_Services/Clients\">클라이언트</a> 페이지로 가서 클라이언트 애플리케이션 "
"설정 방법을 알아보십시오."

#: mygpo/web/templates/devicelist.html:74
msgid "Deleted Devices"
msgstr "삭제한 장치"

#: mygpo/web/templates/devicelist.html:85
msgid "Reactivate"
msgstr "다시 활성화"

#: mygpo/web/templates/devicelist.html:93
msgid "Delete Permanently"
msgstr "영구히 삭제"

#: mygpo/web/templates/favorites.html:10 mygpo/web/templates/favorites.html:13
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:54 mygpo/web/templatetags/menu.py:65
msgid "Favorite Episodes"
msgstr "즐겨 듣는 에피소드"

#: mygpo/web/templates/login.html:15
msgid "You need to login to access this page."
msgstr "이 페이지를 보려면 로그인이 필요합니다."

#: mygpo/web/templates/login.html:40
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊었습니까?"

#: mygpo/web/templates/maintenance.html:8
#: mygpo/web/templates/maintenance.html:11
msgid "Maintenance"
msgstr "점검"

#: mygpo/web/templates/maintenance.html:15
msgid ""
"We are currently doing some work on gpodder.net but we should back online "
"within a few minutes. Just wait a bit and try again!"
msgstr ""
"현재 gpodder.net에 작업 중입니다. 수 분 안에 다시 돌아올 예정입니다. 잠시 기"
"다렸다 다시 시도해 보십시오"

#: mygpo/web/templates/mytags.html:11 mygpo/web/templates/mytags.html:14
#: mygpo/web/templatetags/menu.py:55
msgid "My Tags"
msgstr "내 태그"

#: mygpo/web/templates/mytags.html:41
#, python-format
msgid ""
"You didn't tag any podcasts yet. Go to your <a href=\"%(subscriptions-url)s"
"\">subscriptions</a> and tag some."
msgstr ""
"아직 어떤 팟캐스트에도 태그를 붙이지 않았습니다. <a href="
"\"%(subscriptions-url)s\">구독</a>으로 가서 태그를 붙이십시오."

#: mygpo/web/templates/password_reset.html:4
msgid "Password reset"
msgstr "암호 초기화"

#: mygpo/web/templates/password_reset.html:7
msgid "Your password has been reset"
msgstr "암호를 초기화했습니다"

#: mygpo/web/templates/password_reset.html:13
#, python-format
msgid ""
"You should have received an mail with your new password. Please <a href="
"\"%(login-url)s\">log in</a> now."
msgstr ""
"새 암호가 들어 있는 메일을 받았을 것입니다. 지금 <a href=\"%(login-url)s\">로"
"그인</a>하십시오."

#: mygpo/web/templates/password_reset_failed.html:4
msgid "Password could not be reset"
msgstr "비밀번호를 초기화할 수 없습니다"

#: mygpo/web/templates/password_reset_failed.html:7
msgid "Your password could not be reset"
msgstr "내 비밀번호를 초기화할 수 없습니다"

#: mygpo/web/templates/password_reset_failed.html:12
msgid "Unfortunately we were not able to reset your password."
msgstr "안타깝지만 비밀번호를 초기화할 수 없었습니다."

#: mygpo/web/templates/privacy.html:9 mygpo/web/templates/privacy.html:12
msgid "Privacy Settings"
msgstr "개인 정보 설정"

#: mygpo/web/templates/privacy.html:18
#, python-format
msgid "%(domain)s distinguishes between public and private subscriptions."
msgstr "%(domain)s은(는) 공개와 비공개 구독을 구분합니다."

#: mygpo/web/templates/privacy.html:20
msgid ""
"<strong>Public</strong> subscriptions are included in your <a href=\"/share/"
"\">shared podcasts</a> and our anonymized public statistics."
msgstr ""
"<strong>공개</strong> 구독은 <a href=\"/share/\">팟캐스트 공유</a> 및 저희의 "
"익명화된 공개 통계에 포함됩니다."

#: mygpo/web/templates/privacy.html:21
msgid ""
"<strong>Private</strong> subscriptions do neither show up in your list of "
"shared podcasts, nor are considered in our statistics."
msgstr ""
"<strong>비공개</strong> 구독은 공유 팟캐스트 목록에도 나타나지 않고 저희 통계"
"에도 포함되지 않습니다."

#: mygpo/web/templates/privacy.html:29
#, fuzzy
#| msgid "User subscriptions"
msgid "Default for new subscriptions"
msgstr "사용자 구독"

#: mygpo/web/templates/privacy.html:68
msgid "Public Subscriptions"
msgstr "공개 구독"

#: mygpo/web/templates/privacy.html:79
msgid "Make Private"
msgstr "비공개로 만들기"

#: mygpo/web/templates/privacy.html:90
msgid "Private Subscriptions"
msgstr "비공개 구독"

#: mygpo/web/templates/privacy.html:101
msgid "Make Public"
msgstr "공개로 만들기"

#: mygpo/web/templates/privacy_policy.html:8 mygpo/web/templatetags/menu.py:29
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 정책"

#: mygpo/web/templates/restore_password.html:29
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: mygpo/web/templates/subscribe.html:7
#, python-format
msgid "Subscribe to %(podcasttitle)s"
msgstr "%(podcasttitle)s에 구독"

#: mygpo/web/templates/subscribe.html:41
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can't subscribe to this podcast, because you don't have any devices "
#| "(on which you don't have subscribed to the podcast already."
msgid ""
"You can't subscribe to this podcast, because you don't have any devices (on "
"which you don't have subscribed to the podcast already)."
msgstr ""
"(이 팟캐스트에 이미 구독하지 않은) 장치가 하나도 없으므로 이 팟캐스트에 구독"
"할 수 없습니다."

#: mygpo/web/templates/subscribe.html:43
msgid "Create Device"
msgstr "장치 만들기"

#: mygpo/web/templates/subscribe.html:49
msgid "Why Unnamed Podcast?"
msgstr "왜 이름 없는 팟캐스트가 있지요?"

#: mygpo/web/templates/subscribe.html:49
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Because we display names after we have fetched the information form the "
#| "feed -- and this may take some time. Until this is completed, the podcast "
#| "will simply be called this way."
msgid ""
"Because we display names after we have fetched the information from the feed "
"-- and this may take some time. Until this is completed, the podcast will "
"simply be called this way."
msgstr ""
"피드에서 가져온 정보를 바탕으로 이름을 표시하고, 가져오는데 시간이 걸릴 수 있"
"기 때문에, 이런 작업이 끝나기 전까지는 이 팟캐스트는 이런 식으로 불립니다."

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:14
#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:18
#: mygpo/web/templates/user_subscriptions_denied.html:10
#: mygpo/web/templates/user_subscriptions_denied.html:14
#, python-format
msgid "%(username)s's Subscriptions"
msgstr "%(username)s의 구독"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:21
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(userpage-url)s\">%(username)s</a> has %(num_subscriptions)s "
"subscriptions"
msgstr ""
"<a href=\"%(userpage-url)s\">%(username)s</a> 사용자는 구독이 "
"%(num_subscriptions)s개 있습니다"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:42
msgid "Download Subscriptions as OPML"
msgstr "구독 목록을 OPML로 다운로드"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:45
msgid "Subscribe to Changes"
msgstr "변경 사항 구독"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:51
#, python-format
msgid "%(username)s doesn't have any subscriptions yet."
msgstr "%(username)s 사용자는 아직 구독이 없습니다"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:61
msgid "Share Your Subscriptions"
msgstr "구독 공유하기"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:62
msgid "Want to share your own subscriptions?"
msgstr "내 구독을 공유하고 싶으십니까?"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:71
msgid "Nokia Podcasting"
msgstr "노키아 팟캐스트"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions.html:72
msgid ""
"Add <tt>&amp;symbian=true#.opml</tt> to the OPML URL to get an OPML file for "
"Nokia Podcasting on Symbian devices."
msgstr ""
"심비안 장치의 노키아 팟캐스트용 OPML 파일을 받으려면 OPML URL에 <tt>&amp;"
"symbian=true#.opml</tt> 이라고 추가하십시오."

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions_denied.html:20
#, python-format
msgid ""
"%(username)s didn't share his subscriptions with you. Maybe you should "
"contact him to get the correct link."
msgstr ""
"%(username)s 사용자는 구독을 공유하지 않았습니다. 직접 연락해서 올바른 링크"
"를 알아내야 할 것 같습니다."

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions_denied.html:23
msgid "Want to share your subscriptions?"
msgstr "내 구독을 공유하고 싶으십니까?"

#: mygpo/web/templates/user_subscriptions_denied.html:23
msgid ""
"Just go to your <a href/\"/account/\">account settings</a> to get the link.</"
"a>"
msgstr "<a href/\"/account/\">계정 설정</a>에서 링크를 알아내십시오."

#: mygpo/web/templatetags/devices.py:33
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:21
msgid "New episode"
msgstr "새 에피소드"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:24
#, python-format
msgid "Downloaded to %s"
msgstr "%s에 다운로드함"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:26
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드함"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:29
#, python-format
msgid "Played on %s"
msgstr "%s에 재생함"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:31
msgid "Played"
msgstr "재생함"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:34
#, python-format
msgid "Deleted on %s"
msgstr "%s에 삭제함"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:36
msgid "Deleted"
msgstr "삭제함"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:38
msgid "Unknown status"
msgstr "알 수 없는 상태"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:46
msgid "Unplayed episode"
msgstr "재생하지 않은 상태"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:50 mygpo/web/templatetags/episodes.py:51
#, python-format
msgid " on %s"
msgstr " 시각 %s"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:56
msgid "The episode has been flattr'd"
msgstr "에피소드에 Flattr했습니다"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:63
msgid "This episode has been marked new"
msgstr "이 에피소드를 새 항목으로 표시했습니다"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:69
msgid "This episode has been downloaded"
msgstr "이 에피소드를 다운로드했습니다"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:74
#, python-format
msgid " from %(start)s to %(end)s"
msgstr " %(start)s에서 %(end)s 위치로"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:79
#, python-format
msgid " to position %s"
msgstr " %s 위치로"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:88
msgid "This episode has been played"
msgstr "이 에피소드를 재생했습니다"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:98
msgid "This episode has been deleted"
msgstr "이 에피소드를 삭제했습니다"

#: mygpo/web/templatetags/episodes.py:157
msgid "Unknown Episode"
msgstr "알 수 없는 에피소드"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:23 mygpo/web/templatetags/menu.py:75
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:30
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:41
msgid "User subscriptions"
msgstr "사용자 구독"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:42
msgid "Suggestions"
msgstr "제안"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:43
msgid "Features"
msgstr ""

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:45
msgid "Toplists"
msgstr "순위"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:56
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:62
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:66
msgid "My Userpage"
msgstr "내 사용자 페이지"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:71
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보"

#: mygpo/web/templatetags/menu.py:77
msgid "Link to gpodder.net"
msgstr "gpodder.net에 링크"

#: mygpo/web/templatetags/time.py:42
#, python-brace-format
msgid "{h}h {m}m {s}s"
msgstr "{h}시간 {m}분 {s}초"

#: mygpo/web/templatetags/time.py:44
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{h}h {m}m {s}s"
msgid "{m}m {s}s"
msgstr "{h}시간 {m}분 {s}초"

#: mygpo/web/utils.py:297
#, python-format
msgid "%(weeks)d week"
msgid_plural "%(weeks)d weeks"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: mygpo/web/utils.py:301
#, python-format
msgid "%(days)d day"
msgid_plural "%(days)d days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: mygpo/web/utils.py:305
#, python-format
msgid "%(hours)d hour"
msgid_plural "%(hours)d hours"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: mygpo/web/views.py:149
msgid "another site"
msgstr "다른 사이트"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you want to support gpodder.net financially, you can donate via "
#~| "PayPal to stefan@skoegl.net. You can also send a book via Amazon (<a "
#~| "href=\"http://www.amazon.de/wishlist/24H4ORJ0Z0JBH\">DE</a>, <a href="
#~| "\"http://amzn.com/w/3IPIF4J4F2C5R\">US</a> or <a href=\"http://www."
#~| "amazon.co.uk/registry/wishlist/24JRVURXUKO6F\">UK</a>)."
#~ msgid ""
#~ "If you want to support gpodder.net financially, you can donate via <a "
#~ "href=\"https://paypal.me/pools/c/8lxTu5kqTp\">PayPal</a>. You can also "
#~ "send a book via Amazon (<a href=\"http://www.amazon.de/"
#~ "wishlist/24H4ORJ0Z0JBH\">DE</a>, <a href=\"http://amzn.com/w/3IPIF4J4F2C5R"
#~ "\">US</a> or <a href=\"http://www.amazon.co.uk/registry/"
#~ "wishlist/24JRVURXUKO6F\">UK</a>)."
#~ msgstr ""
#~ "금전적으로 gpodder.net을 지원하시려면, 페이팔로 stefan@skoegl.net에 기부하"
#~ "실 수 있습니다. 또 아마존 (<a href=\"http://www.amazon.de/"
#~ "wishlist/24H4ORJ0Z0JBH\">DE</a>, <a href=\"http://amzn.com/w/3IPIF4J4F2C5R"
#~ "\">US</a>, <a href=\"http://www.amazon.co.uk/registry/"
#~ "wishlist/24JRVURXUKO6F\">UK</a>)를 통해 책을 보내 주실 수도 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Last update: "
#~ msgid "Last update:"
#~ msgstr "최근 업데이트: "

#, fuzzy
#~| msgid "Last update: "
#~ msgid "Next update:"
#~ msgstr "최근 업데이트: "

#~ msgid "Flattr"
#~ msgstr "Flattr"

#~ msgid "Can't flattr a '%s'"
#~ msgstr "'%s'에 Flattr할 수 없습니다"

#~ msgid "No Payment URL available"
#~ msgstr "과금 URL이 없습니다"

#~ msgid "Podcasts using Flattr"
#~ msgstr "Flattr 사용 팟캐스트"

#~ msgid ""
#~ "These podcasts use <a href=\"https://flattr.com/\">Flattr</a>. You can "
#~ "support them by flattring their episodes."
#~ msgstr ""
#~ "이 팟캐스트는 <a href=\"https://flattr.com/\">Flattr</a>를 사용합니다. 팟"
#~ "캐스트 에피소드를 flattr해서 후원할 수 있습니다."

#~ msgid "Login to Flattr"
#~ msgstr "Flattr에 로그인"

#, fuzzy
#~| msgid "You have to login to Flattr to ues the Flattr features."
#~ msgid "You have to login to Flattr to use the Flattr features."
#~ msgstr "Flattr 기능을 사용하려면 Flattr에 로그인해야 합니다"

#~ msgid "Flattr Settings"
#~ msgstr "Flattr 설정"

#~ msgid "Not enough means to flattr"
#~ msgstr "Flattr 권한이 없습니다"

#~ msgid "Item does not exist on Flattr"
#~ msgstr "항목이 Flattr에 없습니다"

#~ msgid "Already flattred or own item"
#~ msgstr "이미 Flattr했거나 자기 자신의 항목입니다"

#~ msgid "Invalid request"
#~ msgstr "잘못된 요청"

#~ msgid "No internet connection"
#~ msgstr "인터넷 연결되지 않음"

#~ msgid "No description"
#~ msgstr "설명 없음"

#~ msgid "Flattr this podcast list"
#~ msgstr "이 팟캐스트 목록에 Flattr"

#~ msgid "Flattr'd"
#~ msgstr "Flattr함"

#~ msgid ""
#~ "%(sitename)s supports <a href=\"https://flattr.com/\">Flattr</a>. When "
#~ "you provide <a href=\"http://developers.flattr.net/feed/\">payment URLs</"
#~ "a> in your podcast feed, your listeners can support you financially by "
#~ "flattring your content."
#~ msgstr ""
#~ "%(sitename)s 사이트는 <a href=\"https://flattr.com/\">Flattr</a>를 지원합"
#~ "니다. 여러분의 팟캐스트 피드에 <a href=\"http://developers.flattr.net/"
#~ "feed/\">과금 URLs</a>을 제공하면, 청취자들이 여러분 컨텐츠에 \"flattr\"하"
#~ "는 방법으로 금전적 지원을 할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ " We discovered payment URLs in your pdocast feed. Your listeners can "
#~ "automatically flattr your content!"
#~ msgstr ""
#~ "팟캐스트 피드에 과금 URL을 발견했습니다. 청취자들이 컨텐츠에 자동으로 "
#~ "flattr할 수 있습니다!"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "We did not find <a href=\"http://developers.flattr.net/feed/\">payment "
#~| "URLs</a> in your pdocast feed. Add them so your listeners can support "
#~| "you!</a>"
#~ msgid ""
#~ "We did not find <a href=\"http://developers.flattr.net/feed/\">payment "
#~ "URLs</a> in your podcast feed. Add them so your listeners can support you!"
#~ "</a>"
#~ msgstr ""
#~ "팟캐스트 피드에 <a href=\"http://developers.flattr.net/feed/\">과금 URL</"
#~ "a>이 없습니다. 과금 URL을 추가하면 청취자들이 여러분 팟캐스트를 지원할 수 "
#~ "있습니다!"

#~ msgid "Authentication successful"
#~ msgstr "인증 성공"

#~ msgid "Authentication failed. Try again later"
#~ msgstr "인증이 실패했습니다. 나중에 다시 시도해 보십시오"

#~ msgid "Token"
#~ msgstr "토큰"

#~ msgid "Auto-Flattr played episodes"
#~ msgstr "재생한 에피소드 자동 Flattr"

#~ msgid "Flattr us"
#~ msgstr "Flattr하기"

#~ msgid "Username for own content"
#~ msgstr "자기 컨텐츠의 사용자 이름"

#~ msgid ""
#~ "Connected with <a href=\"https://flattr.com/profile/%(flattrname)s\">"
#~ "%(flattrname)s</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"https://flattr.com/profile/%(flattrname)s\">%(flattrname)s</a> "
#~ "flattr에 연결됨"

#~ msgid "Flattr User"
#~ msgstr "Flattr 사용자"

#~ msgid "Auto-Flattr %(sitename)s"
#~ msgstr "%(sitename)s 자동 Flattr"

#~ msgid "Username for publishing own content"
#~ msgstr "내 컨텐츠를 공개하는 데 쓸 사용자 이름"

#~ msgid "Connect to Flattr"
#~ msgstr "Flattr에 연결"

#~ msgid "Auto-Flattr Podcasts"
#~ msgstr "팟캐스트 자동 Flattr"

#~ msgid "Main Database"
#~ msgstr "메인 데이터베이스"

#~ msgid "Database Tasks"
#~ msgstr "데이터베이스 작업"

#~ msgid "Trending"
#~ msgstr "인기"

#~ msgid "Return to the episode list"
#~ msgstr "에피소드 목록으로 돌아가기"

#~ msgid "Return to podcast page"
#~ msgstr "팟캐스트 페이지로 돌아가기"

#~ msgid "Red parts are often skipped, green parts never."
#~ msgstr "빨간 부분은 자주 건너뛰고, 녹색 부분은 건너뛰지 않는 부분입니다."

#~ msgid ""
#~ "This diagram shows which parts of the podcast's episodes are listened the "
#~ "most by users."
#~ msgstr ""
#~ "이 표는 청취자들이 팟캐스트 에피소드의 어떤 부분을 주로 듣는지 표시합니다."

#~ msgid "Create List"
#~ msgstr "목록 만들기"

#~ msgid "Private Items"
#~ msgstr "비공개 항목"

#~ msgid "Account Data"
#~ msgstr "계정 데이터"

#~ msgid "Connected Services"
#~ msgstr "연결한 서비스"

#~ msgid "Public profile"
#~ msgstr "공개 프로필"

#~ msgid "for your userpage"
#~ msgstr "사용자 페이지용"

#~ msgid "What's that?"
#~ msgstr "이것이 무엇입니까?"

#~ msgid "Create Device "
#~ msgstr "장치 만들기 "

#~ msgid ""
#~ "The Device ID connects your physical device with this page, so you should "
#~ "enter the same text on your device and here."
#~ msgstr ""
#~ "장치 ID는 물리적인 장치를 이 페이지와 연결합니다. 그러므로 장치에 있는 동"
#~ "일한 텍스트를 여기 입력해야 합니다."

#~ msgid "Adding New Devices"
#~ msgstr "새 장치 추가 중"

#~ msgid ""
#~ "Just upload your subscriptions from a client, and it will automatically "
#~ "show up here."
#~ msgstr "클라이언트에서 구독을 업로드하면, 여기에 자동으로 나타납니다."

#~ msgid "You can also manually create a new device."
#~ msgstr "수동으로 새 장치를 만들 수도 있습니다."

#~ msgid "Chapters"
#~ msgstr "챕터"

#~ msgid "Ad?"
#~ msgstr "광고?"

#~ msgid "Label"
#~ msgstr "레이블"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "제거"

#~ msgid "links"
#~ msgstr "링크"

#~ msgid "feed"
#~ msgstr "피드"

#~ msgid "website"
#~ msgstr "웹사이트"

#~ msgid "%(subscriber_count)s subscribers, %(listener_count)s listeners"
#~ msgstr "구독자 %(subscriber_count)s, 청취자 %(listener_count)s"

#~ msgid "Also available"
#~ msgstr "또 사용 가능"

#~ msgid "All Episodes"
#~ msgstr "모든 에피소드"

#~ msgid "Subscription and Episode History"
#~ msgstr "구독 및 에피소드 기록"

#~ msgid "gpodder.net &mdash; discover and track your podcasts"
#~ msgstr "gpodder.net &mdash; 내 팟캐스트를 찾고 추적하기"

#~ msgid ""
#~ "gpodder.net is a web service to manage your podcast subscriptions via the "
#~ "web. You can synchronize your devices, view status information and "
#~ "discover new interesting podcasts online."
#~ msgstr ""
#~ "gpodder.net는 웹을 통해 팟캐스트 구독을 관리하는 서비스입니다. 장치를 동기"
#~ "화할 수 있고, 상태 정보를 확인하고, 새로 나온 재미있는 팟캐스트를 온라인에"
#~ "서 찾아볼 수 있습니다."

#~ msgid "Supported Clients"
#~ msgstr "지원하는 클라이언트"

#~ msgid "<a href=\"http://gpodder.org/\">gPodder</a> since version 2.2"
#~ msgstr "<a href=\"http://gpodder.org/\">gPodder</a> 버전 2.2 이상"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"http://lincgeek.org/bashpodder/\">BashPodder</a> with the <a "
#~ "href=\"http://thpinfo.com/2010/mygpoclient/\">mygpoclient</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"http://lincgeek.org/bashpodder/\">BashPodder</a> (<a href="
#~ "\"http://thpinfo.com/2010/mygpoclient/\">mygpoclient</a>와 같이)"

#~ msgid "Nokia Podcasting on Symbian devices"
#~ msgstr "심비안 장치의 노키아 팟캐스트"

#~ msgid ""
#~ "To configure gPodder to connect to gpodder.net, open the my.gpodder.org / "
#~ "gpodder.net configuration dialog from the Subscriptions menu. Enter "
#~ "<strong>username and password</strong> that you've used during the "
#~ "registration on the webservice. The <strong>device ID</strong> is "
#~ "automatically generated from the hostname and will be used to identify "
#~ "this specific device in the webservice. Next <strong>enable the "
#~ "synchronisation</strong> of your subscription list. For the start, "
#~ "<strong>upload your subscription list</strong> to the webservice. "
#~ "Subsequent changes will be transmitted automatically."
#~ msgstr ""
#~ "gpodder.net에 연결하는데 gPodder를 설정하려면, my.gpodder.org 웹 페이지를 "
#~ "열거나 구독 메뉴에서 gpodder.net 설정 창을 여십시오. 거기에서 웹 서비스 등"
#~ "록에 사용한 <strong>사용자 이름과 비밀번호</strong>를 입력하십시오. "
#~ "<strong>장치 ID</strong>가 자동으로 생성되고, 웹서비스 안에서 이 특정 장치"
#~ "를 구분할 수 있게 됩니다. 그 다음 구독 목록에 대해 <strong>동기화 사용</"
#~ "strong>하십시오. 맨 먼저 웹서비스에 <strong>구독 목록 업로드</strong>하십"
#~ "시오. 그 뒤의 변경 사항은 자동으로 전송됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Each device connected to the webservice will be identified by its "
#~ "<strong>Device ID</strong> which should therefore be unique (at least for "
#~ "your user account). <strong>Do not try to synchronize devices by using "
#~ "the same Device ID.</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "웹서비스에 연결된 장치는 장치의 (사용자 계정마다 유일한) <strong>장치 ID</"
#~ "strong>로 구분됩니다. <strong>동일한 장치 ID로 여러 장치를 동기화하지 마십"
#~ "시오.</strong>"

#~ msgid ""
#~ "A list of your devices can be found on the <a href=\"%(devices-url)s"
#~ "\">devices page</a>."
#~ msgstr "장치 목록은 <a href=\"%(devices-url)s\">장치 페이지</a>에 있습니다."

#~ msgid "Synchronizing Devices"
#~ msgstr "장치 동기화"

#~ msgid ""
#~ "If you have at least two devices connected to the webservice, you can "
#~ "synchronize some of them. Open the device page for one of them, click "
#~ "synchronize and select the device to synchronize with. After "
#~ "synchronizing, the subscriptions of the devices will be merged. Adding a "
#~ "subscription at one device will automatically add it to the others. Same "
#~ "for deletions."
#~ msgstr ""
#~ "웹서비스에 두 개 이상의 장치를 연결할 경우, 장치를 다른 장치에 맞게 동기화"
#~ "할 수 있습니다. 한 장치의 장치 페이지를 열고, 동기화를 누르고 동기화할 장"
#~ "치를 선택하십시오. 동기화가 끝나고 나면, 장치의 구독 내용이 병합됩니다. "
#~ "한 장치에서 구독을 추가하면 다른 장치에서도 추가됩니다. 삭제한 경우도 마찬"
#~ "가지입니다."

#~ msgid ""
#~ "The <a href=\"%(devices-url)s\">device list</a> groups devices that are "
#~ "synchronized with each other."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(devices-url)s\">장치 목록</a>에는 서로 동기화되고 있는 장치가 "
#~ "모여 있습니다."

#~ msgid "Episode States"
#~ msgstr "에피소드 상태"

#~ msgid ""
#~ "Episode states (such as played, downloaded, etc) are synchronized across "
#~ "all devices."
#~ msgstr "에피소드 상태는 (재생, 다운로드 등) 모든 장치에 대해 동기화됩니다."

#~ msgid ""
#~ "By default we include information about your subscriptions in our <a href="
#~ "\"%(toplist-url)s\">toplist</a> and <a href=\"%(suggestions-url)s"
#~ "\">podcast suggestions</a>. <strong>We will never associate your username "
#~ "and/or email address with your subscriptions on public pages.</strong> "
#~ "You can even opt-out from our anonymized statistics at the <a href="
#~ "\"%(privacy-url)s\">privacy page</a>. If you mark some podcasts as "
#~ "private, they will also not show up in your sharable subscription list."
#~ msgstr ""
#~ "기본값으로 <a href=\"%(toplist-url)s\">순위</a> 및 <a href="
#~ "\"%(suggestions-url)s\">팟캐스트 추천</a>에 여러분의 구독을 포함하고 있습"
#~ "니다. <strong>저희는 절대로 구독한 여러분의 사용자 이름이나 메일 주소를 공"
#~ "개 페이지에 연결하지 않습니다.</strong> 원하시면 <a href=\"%(privacy-url)s"
#~ "\">개인정보 페이지</a>에서 저희의 익명화된 통계를 거부하실 수도 있습니다. "
#~ "또 비공개로 표시한 팟캐스트의 경우에도, 공유 가능 구독 목록에 나타나지 않"
#~ "습니다."

#~ msgid "Sharing your Subscriptions"
#~ msgstr "내 구독 공유하기"

#~ msgid ""
#~ "If you want to let others know about your which podcasts you are "
#~ "listening to, go to your <a href=\"%(share-url)s\">sharing page</a>. You "
#~ "can either share your private URL with your friends or make it public and "
#~ "share your subscriptions with the whole world."
#~ msgstr ""
#~ "내가 어떤 팟캐스트를 듣고 있는지 다른 사람에게 알리려면, <a href="
#~ "\"%(share-url)s\">공유 페이지</a>로 가십시오. 비공개 URL을 친구들과 공유"
#~ "할 수도 있고, 공개로 만들어서 전세계와 공유할 수도 있습니다."

#~ msgid "Subscribe to this podcast"
#~ msgstr "이 팟캐스트에 구독"

#~ msgid "New subscriptions will be public by default."
#~ msgstr "새로 구독하면 기본값으로 공개입니다."

#~ msgid "Change to Private"
#~ msgstr "비공개로 바꾸기"

#~ msgid "Change to Public"
#~ msgstr "공개로 바꾸기"

#~ msgid ""
#~ "Browse the <a href=\"%(toplist-url)s\">toplist</a> and your <a href="
#~ "\"%(suggestions-url)s\">personal suggestions</a>, <a href=\"%(search-url)s"
#~ "\">search</a> or paste the URL of the podcast's feed here"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(toplist-url)s\">순위</a> 및 <a href=\"%(suggestions-url)s\">개"
#~ "인 추천</a>을 찾아보거나, <a href=\"%(search-url)s\">검색</a>하거나, 팟캐"
#~ "스트의 URL을 여기 붙여넣으십시오."

#~ msgid "Account activated"
#~ msgstr "계정 활성화됨"

#~ msgid "Your account has been activated! Enjoy using gpodder.net"
#~ msgstr "계정을 활성화했습니다. gpodder.net 사용을 즐겨 주십시오"

#~ msgid "Could not add Chapter: {msg}"
#~ msgstr "챕터를 추가할 수 없습니다: {msg}"

#~ msgid "You have deleted your account, but you can register again"
#~ msgstr "계정을 삭제했지만, 다시 등록할 수 있습니다"

#~ msgid "Reset password for your account on %s"
#~ msgstr "%s의 계정에 대해 비밀번호 초기화"

#~ msgid ""
#~ "Here is your new password for your account %(username)s on %(site)s: "
#~ "%(password)s"
#~ msgstr ""
#~ "다음은 %(site)s 사이트 %(username)s 사용자의 새 비밀번호입니다: "
#~ "%(password)s"

#~ msgid "Invalid Username entered"
#~ msgstr "잘못된 사용자 이름을 입력했습니다"

#~ msgid "You have deleted your account, but you can regster again."
#~ msgstr "계정을 삭제했지만, 다시 등록할 수 있습니다"

#~ msgid ""
#~ "Your activation key has expired. Please try another username, or retry "
#~ "with the same one tomorrow."
#~ msgstr ""
#~ "활성화 키가 만료되었습니다. 다른 사용자 이름을 사용하시거나, 같은 이름을 "
#~ "사용하시려면 내일 다시 해 보십시오."
